好辛苦愛上咗人妻......

我都知可能無人信我...

我哋已經喺埋差不多兩年，原本啱啱開始咩都無諗真係好開心，到咗依家個關係越來越好，我發覺自己真係越來越愛佢，真喺好想同佢一齊，每分每秒都想住佢，我依家壓力越來越大，每一個夜晚我都好驚，因為我真係好驚夜佢會同佢老公做....因為我同佢都經歷過呢D激情，係激情之中真係覺得佢係我慨感覺，呢種感覺真係好溫馨舒服，就因為經歷過一到夜晚就諗佢同佢老公.....我知我作為契家佬唔應該咁諗，但真係太愛佢好難唔諗，雖然佢都好愛我，但為咗個仔同屋企人佢一定唔會離婚，我試過好多次壓力太多入咗醫院，跟著常試忍心分手，但最後大家都喺真心愛著大家真係分唔到，唉！我真係好辛苦有人明白嗎⋯⋯

48歲(沉船)

太太我喜歡你

48歲（淫人妻）

call g解千愁啦

已經唔係因為身份

搵個第二個轉移視線啦
禁落去對大家都沒好結果

無$

香討copy

48歲了(copy)

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力 或有心 像謎 像戲 誰又會 似我演的更好

最好既sp 你竟然沉船
你識唔識玩架？

48歳(屌你老母copy香討垃圾文)

48歲了(比人發現copy)

上緊高登既你，見唔見到我對你既愛

人妻表示：絕對明白。想跟你說聲加油！